［有圖］女朋友個胸圍有漬 有無人話我知咩黎

聞落有d 蘇
幾撚正

精

有D人鍾意射落條女個胸

佢自己啲精液

爸爸

帽事既

精 唔係你既咁應該其他人既

有無絲打認真解答

粒lin 出汗

咁岩兩邊都有跡 仲要對稱

如果係認真po，check check有冇硬塊

唔係奶咩？
已經生咗件

奶汁

你做咗人後父

你條女幾大粒lin

Lin汁

爸爸唔好唔要我呀

兩邊同時授精

漏奶 乜撚關係

漏奶乜撚關係

奶

不漏洞奶

A/b cup?

隻手細到似係個小朋友拎住老母個bra

普通出汗囉屌你老母

精味

幫佢check 過 唔覺有

目測得A/B

lin ge汗， 咪就係奶lo

條女個胸好細

粒lin甩色呀⋯⋯

對波穿左，快d睇醫生
遲左無得救

絲？

有冇高手可以睇得出係咩cup

認真，我老婆生過之後先有呢啲漬

可能佢大左肚或者落過仔

咁撚惡

有d人乳頭會出水，要睇係咪乳腺有問題，乳頭有瘤，乳癌，都有機會食完避孕藥 or 荷爾蒙失調。如果唔係懷孕之後出水，去婦科check 下會比較好。

利申: 我家姐係婦科醫生，字係佢打的

應該A 最多都係B

你啲口水？

做乜攞老母個胸圍黎玩阿？

lin汁姐,咁大個未玩過lin?

其實係樓主啲口水

木精實內

漏奶 乜撚關係 我批 批你個波

升球大墊？

有人射撚咗落去囉

咁大件事？
推到樓主見到

好地地做乜食藥

我要批要批你個波

拎老母個bra扮有女

真⋯岩岩都想講⋯

俾番人啦，死毒撚

Hello
我係連登醫生

Aa/a la

檸檬茶嚟

同意，盡早睇醫生！

你呀媽個波罩你呀

知道！

想聞

sor,係我啲豆漿

montgomery glands?
記得係正常

驚既就去睇醫生我地幫唔到你

記得或者好似係油黎

lace吊帶位係上面， 乳頭位咁高， 下半杯應該罩住好多野， 睇落平應該係個bra冇pad夠軟反返出黎， 我搏B/C

俾返個胸圍人哋啦 仲要射啲嘢喺上面

我仲以為係流汗

作為男友你都好仆街下

有聲

家姐幾歲有伴侶未？

女朋友生過仔無話你知？

Shut up Shut up Shut up

奶 含奶奶先

谷奶lu，有咗……腦腫瘤都唔定，去照照佢穩陣。

乳癬

屌你條基佬連漏奶po都見到你

俾返個胸圍阿媽啦

出面個花透光ja兩邊個漬一樣

屌你老母冇撚問過我就po 我個bra出嚟
返到屋企睇我打唔打撚死你

口水都會有漬
奶完又要戴返 可能係公眾地方

你聞到人地D精味仲話好蘇
係咪GAY

屌你你咪又係gay, 你咪又入黎

似出汗

乳汁

咁大個Pad內置左係下面 成舊嘢凸咗出嚟喎
乳頭位高係因為下面個Pad push up個胸

係咪屌屌下佢會屌到個乳頭噴汁

人奶

我懷孕8個月起都會有初乳分泌

口水

個個唔係bra軟得濟反返出黎咋咩？
屋企有d bra特別軟好易反到有時仲會飛釘

你都會夢遺，傻9

比番個奶罩呀媽啦

我批要批你個波

仲要問？方便無套

變戀連登狗成日出變態post

唔係呀 冇反 佢底嗰位有凸墊
上小小係凹入去

我好想奶

口水 比人奶完

正常係有 d分泌

有J絲打出沒

做咩玩阿媽個bra

正解
所以細胸女好易見到粒提子

原來連登only得仔 依個傳說係真...

9up的你凍嗎??

真架
每個大男孩心中都有個小男孩
扑野實吸啜lin 你仲要有乳汁

A cup?

係咪有BB？

真心想飲

你阿媽個波罩你

內分泌/汗漬嚟嘅
洗乾淨就唔會有漬

點解

你女朋友有無發育過？咁細嘅

屌你老母
不知幾大

貓絲

帽唔怕戴

Ass ass ass shit!!!!

佢post你條夢遺底褲上黎你會點